有冇人條女問佢食咩次次都話無所謂 但比主意又被佢ban

每次諗食咩都想開佢波

你都冇女
你亦都冇阿哥
醒下啦

依屎

俾佢食屎

點依法

我倒返轉